比返個視帝我！再唔係比唐立言都好呀！

我精心策劃，為名利為權力
復生集團就攞唔到喇
信錯左個唔應該信嘅人
諗住計左咁耐，視帝會有得攞啦！
我屌你老母TVB，我信錯埋你！
你唔比我都算，諗住你比唐立言呀
你最後比個 19煎PAN！

你同劇個tim少都未有啦

我這樣討厭 他完美如此

最受歡迎比牙佬 做馬

仲有人以為TVB唔係造馬?

你老友都冇最喜愛男角色啦屌

我老友Tim少都比人做低左個獎！
我地無料咩！點解要咁對我地！